{
  "Merge and generate documents with dynamic data": "与动态数据合并并生成文档",
  "Get your API token from your dashboard by clicking API Tokens in the top right corner of your profile.": "点击个人资料右上角的 API 令牌，从您的仪表板中获取您的 API 令牌。",
  "Combine Files": "合并文件",
  "Convert File to PDF": "将文件转换为 PDF",
  "Create Data Route Merge": "创建数据路由合并",
  "Create Document Merge": "创建文档合并",
  "Split PDF": "拆分PDF",
  "Combine multiple files into a single PDF or DOCX": "将多个文件合并为一个 PDF 或 DOCX",
  "Convert a given file to PDF": "将给定文件转换为 PDF",
  "Send data to your Data Route URL": "将数据发送到您的数据路由URL",
  "Send data to your Merge URL": "将数据发送到您的合并URL",
  "Extract or remove specific pages from a PDF file": "从 PDF 文件解压或移除特定页面",
  "Output Format": "输出格式",
  "Files": "文件",
  "Name": "名称",
  "URL": "网址",
  "Contents": "目录",
  "File Name": "文件名称",
  "File URL": "文件 URL",
  "Route Key": "路由键",
  "Fields": "字段",
  "Document Key": "文档密钥",
  "Pages to Extract": "要提取的页面",
  "Pages to Remove": "要删除的页面",
  "The format of the combined file": "合并文件的格式",
  "Array of file identifiers to combine": "要组合的文件标识符阵列",
  "Name for the combined file": "合并文件的名称",
  "URL of a file to include (must be a valid URL)": "要包含的文件的 URL (必须是一个有效的 URL)",
  "Additional content to include": "包含的其他内容",
  "Name of the file to convert": "要转换的文件名称",
  "URL of the file to convert (must be a valid URL)": "要转换的文件的 URL (必须是一个有效的 URL)",
  "The key of the data route to merge": "要合并的数据路径的密钥",
  "Field data to merge into the document": "要合并到文档的字段数据",
  "The key of the document to merge": "要合并的文档的密钥",
  "Name of the PDF file": "PDF 文件名称",
  "URL of the PDF file (must be a valid URL)": "PDF 文件的 URL (必须是一个有效的 URL)",
  "Base64 encoded file contents": "Base64编码文件内容",
  "Page numbers or ranges to extract (e.g., \"1\", \"2-5\", \"1, 3-5\")": "要提取的页码或范围(例如\"1\", \"2-5\", \"1, 3-5\")",
  "Page numbers or ranges to remove (e.g., \"1\", \"2-5\", \"1, 3-5\")": "要删除的页码或范围(例如\"1\", \"2-5\", \"1, 3-5\")",
  "PDF": "PDF",
  "DOCX": "DOCX",
  "New Merged Document": "新合并文档",
  "New Merged Route": "新合并路由",
  "Triggers when a merged/populated document is created": "创建合并/有人居住的文档时触发",
  "Triggers when a merged/populated route is created": "创建合并/居民区路由时触发",
  "Markdown": "Markdown",
  "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, configure a Webhook Delivery Method in DocuMerge:\n\n1. Go to your DocuMerge dashboard\n2. Navigate to your Document or Route settings\n3. Add a new **Webhook Delivery Method**\n4. Set the **URL** to:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n5. Configure the webhook options:\n   - ✅ **Send temporary download url (file_url)** - Provides a 1-hour download link\n   - ✅ **Send data using JSON** - Sends data as JSON\n   - ✅ **Send merge data** - Includes field data in the payload\n6. Click ": "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, configure a Webhook Delivery Method in DocuMerge:\n\n1. Go to your DocuMerge dashboard\n2. Navigate to your Document or Route settings\n3. Add a new **Webhook Delivery Method**\n4. Set the **URL** to:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n5. Configure the webhook options:\n   - ✅ **Send temporary download url (file_url)** - Provides a 1-hour download link\n   - ✅ **Send data using JSON** - Sends data as JSON\n   - ✅ **Send merge data** - Includes field data in the payload\n6. Click **Submit** to save\n\nThe webhook will trigger whenever a document is merged.\n      ",
  "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, configure a Webhook Delivery Method in DocuMerge:\n\n1. Go to your DocuMerge dashboard\n2. Navigate to your **Route** settings\n3. Add a new **Webhook Delivery Method**\n4. Set the **URL** to:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n5. Configure the webhook options:\n   - ✅ **Send temporary download url (file_url)** - Provides a 1-hour download link\n   - ✅ **Send data using JSON** - Sends data as JSON\n   - ✅ **Send merge data** - Includes field data in the payload\n6. Click **Submit": "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, configure a Webhook Delivery Method in DocuMerge:\n\n1. Go to your DocuMerge dashboard\n2. Navigate to your **Route** settings\n3. Add a new **Webhook Delivery Method**\n4. Set the **URL** to:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n5. Configure the webhook options:\n   - ✅ **Send temporary download url (file_url)** - Provides a 1-hour download link\n   - ✅ **Send data using JSON** - Sends data as JSON\n   - ✅ **Send merge data** - Includes field data in the payload\n6. Click **Submit** to save\n\nThe webhook will trigger whenever a route merge is completed.\n      "
}